泊車優惠要10點後入車先用真係好on9

又唔撚係無消費

咩場?係咪附近多寫字樓唔想D非商場客入去"日泊"之後食飯扣鐘.

無錯，有好多商場都係要10點後先有

Agger 朝早去新都會飲茶同我講十點後入車先有優惠

我都想知, 係咪因為服務台d人未開工

我諗佢係為左啲夜泊生意。。。